［養貓高手請進］貓咪有咁既症狀係唔係有問題

代人問 因為朋友冇帳

由前幾日天氣開始轉涼開始
貓貓已經慢慢咁好似突然180度唔同曬
平時會識自己去廁所
到前幾日會突然有好幾次屙落其他地方（枕頭 床辱 同埋主人訓訓下覺會突然屙落佢個頭到）
鬧完幾次之後到尋日
佢又冇周圍屙 會去返自己個廁所
但係會去得勁密
15-20分鐘一次 覺得有啲唔同所以去睇下
但係去睇又唔係好多排泄物

利申 貓咪平時食野飲水又同平時差唔多（濕糧 餅乾 水機都有 好小食零食）
多謝巴絲打肯睇曬

128 維園見

習慣突然之間改變就身體有唔舒服，直接帶佢去睇醫生啦

你估淨係啲貓貓狗狗係咁咩 係咁屙但係次次都屙少少
而家好多人都係咁㗎 所以我懷疑根本就係嗰啲催淚彈污染左啲食水或者嘢食

餵多啲濕糧

貓唔去番廁所痾已經係有問題
睇醫生啦

有機會尿道炎 帶佢睇下醫生啦
有個安心都好